%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{项目经历}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

 %---------------------------------------------------------
  \cventry
    {安卓开发工程师} % Job title
    {工作项目} % Organization
    {道路养护中心} % Location
    {June. 2019 - June. 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {独立负责道路养护中心系统安卓端的开发以及与后台数据交互,供道路养护工作人员使用.}
        \item {主要采用Java进行原生开发,项目主要涉及任务管理、物资管理、安全检查、统计分析、作业助手和个人中心等功能.}
        \item {采用okhttp进行网络请求，通过JSON进行数据传输.} 
        \item {通过BGAQRCode生成和扫描二维码及条形码实现物资管理功能.} 
        \item {通过Wireshark抓包定位和解决编码过程中出现的网络问题,日常问题通过打印日志和断点进行解决.}
        \item {通过RxHttp实现文件上传、下载及进度的监听.}   
        \item {根据设计稿实现客户端界面和功能,协助服务端梳理项目逻辑.}  
        \item {有阅读源码和技术文档的习惯，有一定的英文技术文档阅读能力.} 
        \item {对Kotlin和Flutter有一定的了解.} 
        \item {\href{https://org.modao.cc/app/255ca15c8c6f06add68dad7743ee69a509f3be46}{链接：道路养护中心项目界面}}    
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {web项目} % Job title
    {个人项目} % Organization
    {书城系统} % Location
    {March. 2021 - June. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {使用JavaEE和MySQL相关技术实现网上书城的网页显示、注册登陆、产品列表、查询、购物车、订单管理、信息修改、商品管理、公告管理、下载榜单、用户管理等等基本功能于一体的网上书城系统项目.}           
        \item {基于JSP+Servlet+JavaBean以及c3p0数据库连接池等技术，利用MVC分层开发模式进行设计开发.}
        \item {曾使用Spring + SpringMVC + Mybatis进行开发, Struts + Spring + Hibernate + Maven开发公众号.}
        \item {对Spring Cloud、Docker和Redis有一定的了解.}
        \item {\href{https://github.com/zhoudexi/BookStore}{开源链接：GitHub项目地址}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\cventry
    {安卓项目} % Job title
    {个人项目} % Organization
    {Android-IM} % Location
    {March. 2021 - June. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {基于JMessageSDK实现的即时通讯工具.}
        \item {数据存储采用SharedPreferences和SQLite，通过GreenDao将对象映射到 SQLite 数据库.}
        \item {通过JMessage实现主要功能, aurora-imui实现聊天UI视图, Picasso加载图片, butterknife绑定控件等.}
        \item {后台处理包括消息通知和网络请求.}
        \item {\href{https://github.com/zhoudexi/Android-IM}{开源链接：GitHub项目地址}}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Java项目} % Job title
    {个人项目} % Organization
    {Java-IM} % Location
    {June. 2021 - July. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {基于TCP协议和MySQL实现的即时通信工具, 主要分为服务端和客户端.}
        \item {功能主要包括登陆注册, 好友关系建立, 即时通讯(文字和图片), 群发消息.}
        \item {\href{https://github.com/zhoudexi/Java-IM}{开源链接：GitHub项目地址}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {小程序} % Job title
    {个人项目} % Organization
    {在线商城} % Location
    {June. 2021 - July. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {使用原生MINA框架进行开发和项目搭建}
        \item {实现首页、分类、商品列表、详情、购物车、收藏、订单、搜索、个人中心、意见反馈、登陆、授权和结算页面和功能} 
        \item {使用esay-less插件将less转换为wxss}
        \item {\href{https://github.com/zhoudexi/Mini-Programs-Store}{开源链接：GitHub项目地址}}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {C项目} % Job title
    {个人项目} % Organization
    {Http-server} % Location
    {August. 2021 - September. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {基于epoll和多线程实现的HTTP-Server.}
        \item {\href{https://github.com/zhoudexi/httpd}{开源链接：GitHub项目地址}}
      \end{cvitems}
    }


\end{cventries}
